【廢龍定Leno?】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMCXX

#StandWithOzil

1

防線咁勁洗乜用龍

新包皮值得期待

人腳一鳩樣
講到尾咪教練問題

有冇人睇好佢第一場正選

雲加

愛蛇

Saka left out of U21 大隊
希望唔好係因為傷

而家國家隊提子勁撚到痴線

p祖賣個人情黎啦

前面星光熠熠
係後面好似無咩新人上位

papa好似又係免費放

仲係pepe

出leno反達！

迷廢龍

me

第一場就包皮saliba

蝕一半讓都好 幾m都好
免費放真係

牙叔又後備

好事 我地禮拜六對富臨

訓練片個d 咩人黎
好多都認唔到
安仔連人都過唔到咁

得Ruben dias

呢件Fifa就見得多
仲踢緊賓菲加

賓菲加賣咗冰人之後迫住出佢
嗰時交咗好多學費

最正就係有得操但唔洗落場
翻黎就可以全力打聯賽

睇training條片發現啲幻幻好似都有啲料到

其實 廢龍同Leno都係好龍門

而家既情況係我地等錢買中場
開party 牛蛙

淨係收到廢龍offer
leno無offer
leno本身人工高
對下游球隊黎講
好難afford咁貴既龍門

所以基本上 如果要賣走既話
唔到我地揀 淨係可以賣走到廢龍

而家唔係玩fifa
put on transfer list就有球會想買

如果你想2個都keep
就預左要有今季唔會要有新中場收購既風險

我個人係撐廢龍打正選
但如果有靚offer 可以賣

冰人都已經唔見得好勁

驚ar叔嬲豬，一陣喺廠hea踢

冰人ok啦，而且所有人去到獌都會變廢

佢哋賣咗主力中堅，冇得揀要出當時18歲嘅Dias

我都想廢龍擔正
但係等錢洗嘅情況下我覺得25m都可以忍痛賣

u21

真 跟本唔到我地揀
我地有錢就可以諗出邊個做正選
但我地係窮！ 無得揀！

新沙拿

Azzez冇正
保特躝未

Azeez有冇正佢都要躝啦
有乜理由爺爺走咗佢仲喺度

真就好

Nkxxxxx又入波

癲，近兩場 4 球

u21冇乜參考價值

原來nxxxx入多粒就係英撚u21 record top scorer

奧臣真係好勁
唔知點解喺羅馬咁廢

賣貴d

挪威仔 u21 gooooooal

英撚好廢 好失望

官宣 :

預備隊前鋒 John-Jules 正式租借加盟英甲唐卡士打。

第3張ozil

里昂體育總監祖連奴：

“ 當拿卡錫迪在阿仙奴踢得不順利的時候，我直接給他打了個電話…… 但當你審視他的合同涉及的數額時，你會發現（轉會）是不可能的。 烏迪迪的情況也一樣，我們必須對球迷們坦誠。

“ 我和伊度的關係很好，我們通了電話，阿迪達非常欣賞 Aouar 。在電話裡，我們談到了古恩度斯，他是一個很優秀的球員，但他不適合我們，我們對此完全不感興趣，所以我們直接掛了電話。”

依件salah 係咪好勁
新簽返黎即刻上一隊訓練 u23 又有正選

阿叔落場未

邊有咁易淘到寶

Great interview from Juninho on Aouar and what it means for @Arsenal. He claims only @Arsenal have contacted him for Houssem directly and that he has a great relationship with Edu. Also, he mentions Arteta loves the player. Guendouzi is not of their interest but #AFC still alive.

阿叔！

阿叔呀！

Niles

阿叔

雲爺爺上身 掟水樽

修夫基啲波真係好悶

廢到
好愛狗少少

開party未

Aouar係咪冇了

call g

柏芝已經team training緊

大獲

唔同左樣

想要laca嘅咪攞aouar嚟換囉

爆囝甘開心

衛報【 Tier 3 】:

阿仙奴已經為馬天尼斯遞上了續約合同，但阿士東維拉願意給他更好的待遇，而且還承諾他會成為球隊的一號門將。

而泰晤士報 Gary Jacob 則爆料馬天尼斯已經拒絕了阿仙奴的續約合同。

一字已排開
Cedric Mari 安 何 包

咁自己想走就祝福啦

第二張法比tim

訓練片包皮通安坑渠

俾佢諗咗幾秒都唔逼埋去
對第二隊一早俾人搶咗個波啦

睇個樣好似勁咗好多

梗係老西都唔簽住啦佢

簽左就唔止20m就買得走，點都留多d選擇俾自己先

雷斯黎 leah 會後場自爆

又黑又硬，啲牙又白
不過好似成日殺人

新人開始on9 化

訓練相唔覺有pepe?

片有

pepe first touch好勁

睇好佢下季爆發

廢龍如果賣到20m 真係寧願賣廢龍買party / aouar

20+5啦

呢隻扮嘢利迷越來越多花臣

維拉 你都唔好寄望果+5 拎到

其實佢得返2年約 係差唔多呢個價
真係佢咁岩打起 又得2年約 你今季唔續佢約 下季佢都係唔會續
所以一係賣 一係續黎自用 佢自己又想打正選
都幾惡搞

收咗大量建議同1000+正評，正式向admin提出新系統「！」

番六日唔撚2❗️

唔夠Non HG位
所以賣佢其實都未必會買人

其實廢龍而家嘅表現係穩定過利奴，唔明點解硬係要不斷叫球隊賤賣暫時嘅一號門將放去同聯賽

究竟咩心態

所以賣咗佢 再拎嚟買其中一個最好
防守好咗 leno本身都夠做

2000萬放同聯賽，到時對維拉俾佢零封又dum心口，點計都唔止2000萬啩

佢唔肯renew contract嘛

有幾賤呀 龍門個價錢不嬲賣得唔高
無乜邊隊會用30m買個龍門
20m都算係咁 加上佢得返2年約 佢好似之前啲球員咁話續約 拖你一季 你又keep住出佢打得好既話
下季分分鐘真係賤賣就真
眼下又真係無大會要買龍 阿士東出到20m都真係應該會放

yes 2年約 今季佢唔續就得返一年焗賤賣
你雪佢又嘥左呢20m

佢實要求一號龍嘅人工 咁我地又廢 比唔起
比唔到就只可以賣咗佢 拎筆錢補其他位㗎啦

同埋逆巿放人呢樣野真係好諗唔明，分分鐘你等下季佢淨返一年約，其實個巿好返，佢都係賣二千萬....

唔係反對賣，但賣返英超我真心有啲保留

Leno有價無市 廢龍唔想續約 唔捨得都無計架

1年約你點賣佢20m呀……
等多半季 意甲西甲德甲法甲就可以免簽佢 邊個會出20m

得返一年約實10M都無
有人出手 有20M 唔賣仲等咩
廢龍出去做一號龍 人工起馬跳一倍啦

一年約仲賣到20m 應該太樂觀

學獌咁 用雪2年黎威迫球員續約
但我廠sale人情味(其實係窮)係咪唔會咁做

如果真係賣走廢龍
而最後都係無party/牛蛙就真係笑出黎
到時我真係祝福對AV俾廢龍零封+雙殺

其實咪就係咁囉
有得揀實係賣蘭奴留廢龍
不過問題係無得揀嘛
蘭奴其實可唔可以賣返去利華 利華都嫌個龍廢想買龍
25m賣返比佢地

再講 如果廢龍打得出一年約值20m 既身價表現 我地就應該留佢 然後諗點甩leno啦

唔駛諗啦 賣返佢返利華
利華係龍廢到閪咁 利華想買龍
25m賣返蘭奴比佢地
再15m賣埋坦比佢地

買兩個俾個95折佢

LENO快躝啦

Austria U21 1-2 England U21: Arsenal striker Eddie Nketiah on target again
著火

星期六如果出leno
即係emi 走硬

其實我就對賣邊個無所謂
最緊要賣到錢而唔係好似papa咁免費走
籌期係要咁嫁啦
我係牙達就同利華sell埋蘭奴
睇下阿士東快手啲定係利華快手啲

有價就賣 20m都ok既

其實兩邊都可以試下
反正留兩個都打到正選既龍門係阿狗係好奢侈
呢到咁多廢龍既fans 其實真係可以sell下利華買蘭奴
佢地而家咁撚有米

同埋般茅個ramsdale過去錫菲聯都係€20.5M咁上下價錢，將個當打HG賣去同聯賽，標高啲個價都得啩

官宣新球員

轉會窗已完

簽左咁多個仲唔滿意

20m賣廢龍都話好 真心痴線
20m賣leno得唔得

都話佢唔肯續約囉
遲下free走埋就好笑

聞到陣內戰味

上面都講你聽 你一係續佢 一係收20m買中場
20m 賣蘭奴其實可以考慮 假設幫廢龍續長約借返個後備龍返黎擺
講返廢龍個case 廢龍得返2年約 事實係難叫到好價錢 你唔賣佢 佢要坐後備坐到完約既話 你都無佢乎
20m係可以接受的

Emi而家個身價已經係歷史新高，我哋應該要賣

好多都係情意結太深
轉會巿場不嬲都好難講情意結
廢龍蘭奴都係2留1
邊個有20m以上bid就可以賣
眼下情況係要起碼籌到6 70m先夠開party同牛蛙
2 30m左右就夠開party
所以先咁趕賣人

廢龍賣到差唔多價
可以接受啦
人哋Ramsdale 22歲兼有成季英超正選數據
廢龍28季尾十幾場
大家都計HG
廢龍又唔似想續約
倫敦球會出誠意價收購 對大家都好

leno冇人要 點賣
所以家陣問題唔係賣邊個龍
而係 要20M 定 要廢龍

我就答唔到啦
但如果20+5 我會要cash

紐記真一字排開

最強中場已在陣中

希望真係大家講得咁理想啦

講左咁多年龍門問題
最後到有理想candidate既時候
都係歷史高價 有價好賣

講真真係
唔好唔記得leno係愛狗下踢場場比人射幾十球
轉左達子體制下+閉門作賽 廢龍可以話壓力少好多
我覺得廢龍有10分既話 leno至少值8分
加上source(?)話達子想用leno做1號龍
依家廢龍唔想續 得返2年約
20M pounds真係唔算差既deal

好多唔識既幻幻
同chambers成個infinity war入面個美國隊長咁

咁又想問返你一句 你留哂2個龍係到 然後無party
又係咪真係咁理想?其實阿狗賣到錢既球員真係並唔係好多選擇
拖賣到拖連奴既話收20m英鎊左右
仲有邊啲真係賣到錢?好多都係有價無巿
情意結好多球迷都會有 但係為球隊著想 有啲球員係要離隊 鐵一般既事實黎
而且廢龍都好似拒絕左續約 而家唔賣 下季只會賤賣或者等free走

如果真係決定出leno 唔通屈人坐後備咩
前提係球員本人都唔肯續約

個feel成個好似勁左咁

source話阿狗唔肯promise任何一個有正選
我覺得fair嘅 咪由佢兩個自己爭

呢件好靚喎？第二作客？

上面咪話咗廢龍唔肯續約
係人都想隊波每個位都有個勁後備
但都要有球員肯犧牲做配角先得架
現實就係要取捨
邊有打機咁理想

廢龍真阿

係第2隊既話
leno同廢龍我會話係不相伯仲

但阿狗既話
leno弱點太明顯兼係阿狗最驚個樣野

如果達蛇真係話用leno打一號
咁希望佢改善到後防高波啦
不過如果真係咁講過廢龍應該直頭出左transfer request

拒絕了阿仙奴的續約合同

屌 睇錯左 bye廢龍

列埋個價目表出黎

牙叔:20m英鎊(而家好似牙達決定續約唔賣)
papa:free走
mk:free走
埃及:唔值錢 無球隊想要
拿卡:有interest 不過無正式bid 放30m都未必得
細爆:有價無巿 25m可以拎走
比狗:psg有興趣 不過同阿狗想要2xm 個價位爭好遠
拖:20m英鎊
張伯斯:15m英鎊 不過傷緊 富咸應該唔會搏
浩狗:借走(u turn左?)本身好似列斯都有興趣 而家未知
燒:等完約

我想leno犧牲咋

真阿先拒絕合同

AV開offer都好過阿狗仲好意思賴廢龍唔續所以賣

你再唔gur都係果句
現實係蘭奴無球會有offer
而廢龍有offer
咁賣既咪係廢龍 that's it
20m再拎去補強 其實個deal唔係咁差

補完中場 龍門又weak返

其實操返啲體能
當老波骨逗住個中場都可能唔錯

原來Doucoure done deal 咗愛

leno都唔差 點解踩到一文不值
同埋而家廢龍可以賣到20m 緊係賣啦
而家仲要唔夠錢買partery 同牛蛙
中場再唔補強 你個龍幾勁都唔會入到前四

達蛇唔係咁諗

如果大家都mark 20m
leno冇人要廢龍有 代表緊d咩

講到尾都係gamble
唔好講到好理所當然咁

馬天 > 馬體換Party > 可以放Oblak > 車

依家阿記係LENO 同廢龍揀左邊個正選
球員生涯唔長, 證明自己實力後, 想長期打正選好正常

事實係廢龍唔肯續
你係都要話我屈
你都幾小學雞
啲閲讀理解能力

事實係無offer就無offer嫁啦
比你拗贏廢龍贏成條街又點 係咪會突然有offer買蘭奴廢龍又會續約留隊?
你唔買中場咪場場打防反343囉 對下遊係咪肯定食硬壓住人黎攻到先
鳩唔知係賭博黎咩
但眼下情況係要錢 一係就班主科水囉 不過機會低過你今晚中3t

其實大家個mindset都係leno 1 廢龍 2
所以人地唔想續都合理
不過最好唔好賣比英超啦好嘛

廢龍點解咁冇自信覺得爭唔贏
難得有機會踢阿狗正選 都要去返中下遊踢

定係達蛇揀左leno

orny話達子唔肯promise邊個做No.1
可能廢龍覺得達子imply緊某d野啩

其實唔係 我自己prefer廢龍行先 打到有失誤先換龍
不過得佢有offer 就係咁簡單

其實有乜好嘈
大家都唔係做轉會決定個個
信達蛇算啦

真 信達蛇

如果係勁嘅中下游只係去強隊嘅踏腳石

一個龍兩年約賣20m重想點
又唔係神龍level
成班小朋友玩fm玩到傻閪左

Emi想做number 1係合理，阿仙奴唔會因為10場波有好表現就保證到佢係number 1都係合理

都28歲 想踢豪門等leno派膠仲快啦

睇stats 廢龍呢排係接近神龍level

可能有啲比較得閒嘅其他球會fans入咗嚟玩引戰

各有各好啦
又唔使踩利奴嘅

利奴：今季功臣之一，腳底功夫好，勁多神救，但就矮同埋接傳中/高波仲未俾到我有信心

廢龍：其實都係FA功臣，腳底功夫唔好/甚至乎嚟緊實會俾人迫搶（唔知逆境會唔會出事），sample size唔大，但身型夠高啱哂英超，仲要暫時都好穩定

講到尾都係唔捨得放事但一個去同聯賽

（因為近幾季對法比安斯基都吃盡苦頭而有感而發）

其實Leno踢成季，廢龍踢幾場。咁樣比較邊個好已經無乜參考價值⋯

如果賣左有offer既廢龍而會再買人補強係好事

人地想踢國家隊呀
冇得出踢西

所以賣20M+add ons都係合理
但死AV出緊15M

叫佢放柏豪過嚟
我哋補錢

睇stats 神丹 passing rate 勁過xavi tim

Leno傳開閪波
係咪調轉左

你大大聲話要賣人黎買人
仲要其他個個都唔賣得
咁我唔比10M都比面啦

老實講呢個問題都拗左好撚耐
現實係廢龍有人出價 leno 無
但係就要死拗點解唔賣 leno , 打fm 咩屌
跟住就會spin 去leno 派膠 唔賣得廢龍

我就點都覺得upgrade 中場一定好過keep 兩個龍門啦話

贏big6嗰幾場廢龍都猜得喎

睇片佢啲first touch仲係咁靚

咁AV都急要龍
而對佢哋最好選擇的確係牙廢

其實廢龍應該真係因為No.1先考慮唔續約走
上次拎冠佢都勁激動話I don't care about the money
所以估牙達應該揀咗Leno

轉吓眼可能佢地去借areola,不過唔知人哋肯唔肯去

睇黎巴打已經接受現實
早2-3星期我咁寫畀巴打你屌 話連飛機都唔畀你打

腳底功夫好所以歐霸咪出局

馬天尼斯知唔穩陣個陣會腳腳清

areola psg唔會比借去AV啦

衛報【 Tier 3 】:

阿仙奴已經為馬天尼斯遞上了續約合同，但阿士東維拉願意給他更好的待遇，而且還承諾他會成為球隊的一號門將。

而泰晤士報 Gary Jacob 則爆料馬天尼斯已經拒絕了阿仙奴的續約合同。

下
我有講錯?
閱讀理解?
定你無睇清楚?
真係唔知邊撚個小學雞

Leno大腳好似好過廢龍
但係廢龍冷靜啲

leno 先係腳底功夫唔好喎
俾人逼得緊 好多時鳩傳 有次仲底線傳底

佢呢句唔係講盃賽獎金咩?

咪話要踢一號做國家隊正選嘛

賣去西甲可能得返4-5m 賣黎做乜

如果要揀，我會揀Leno

Leno唔矮啦，不過出迎時間同高波真係太柒，個樣睇得出冇信心，神救係多，但輸派膠就輸信心波

馬天一黎再高d，高波接哂，係接哂同埋有睇波都知佢猜到兩咀既，長波放去兩邊有時麻麻地，呢樣冇leno咁好，但穩陣波唔輸已經夠啦

寧願輸靚波好過輸派膠啦，阿仙奴不嬲心理質素都唔好，派多兩次膠又三月崩盤架啦

小學雞引戰友

原文

The Guardian understands Martínez, whose deal ends in 2022, has been offered a new contract by Arsenal but that the parties remain some way apart. Negotiations are ongoing but Villa are prepared to improve on Arsenal’s financial package while promising he will begin as their first choice.

financial package唔係解待遇 人工嗰d
而係解緊比阿狗嗰transfer package
因為阿狗reject左之前15M proposal

轉會窗得返一個月 又趕開季預左有啲球員無得企硬價錢
驚喜係坦狗有球隊想用15m接
世梅本身都以為收得返10m
點知無球隊接

愛記 紐記一字排開

其實而家賣得切人
人地都就開季未必肯來了

髮型肩負責任

Leno應該係心理上唔夠定 會心大心細所以慢咗決定
睇落就會覺得佢啲波好牙煙
逼得緊咪焗住鳩傳 變相容易出事
冇人逼其實傳得準

愛華頓真係估唔到買人咁積極

好多隊已經開晒turbo簽人 budget都用晒咁濟
淨低幾m先考慮我地啲豬頭骨
不過有時free走都好過白逗人工嘅，起碼有人要球員又生性肯走

細梅真係硬食我阿轉會方面係大會黎講都算好柒

正選先賣得2-30M仲要乞人地要冗員一係唔肯走一係賣唔出

吓，預咗喇
用天價請名帥點會唔買人比佢用

真係戇撚鳩
上返上面搵埋條新聞去引証自己講既野就引戰/小學雞
睇你幼稚園都讀唔撚掂
真係唔撚知邊個引戰
據報, 唔肯續其中一個原因就係阿個offer連AV都不如
你就話我屈鳩你? 屈你乜鳩? 定屈你碌鳩?

過去幾年都係咁積極
只係今季買嘅人多啲人識咁解

用腦諗下都知啦
約都未簽
已經講到好似佢知哂人工待遇邊個多
人哋報 佢個腦都唔識消化
直譯拎來柒
引戰引到咁柒
小學雞

無錯
真阿個阿=阿士東維拉

無腦加Mk 語調 小學雞引戰友banned

占士估唔到25m咁平
不過唔啱我地用

唔洗講咁撚多啦幼稚園閪
有人POST英文原文我就會再睇 唔係好似你咁係到鳩UP又乜撚都拎唔到出黎淨係識話人引戰小學雞

其實呢幾季買d人都有名氣
AGomez Bernard Richarlison
仲有2&b

樓上做乜撚

大家代入廢龍心態就明佢諗乜
之前租借人生不如意
咁啱打起左，當然會趁呢個時間爭取No.1/錢/轉會
冇人敢保證，甚至佢自己都唔敢肯定下季會咁順
所以阿狗一係保證佢一號龍&續約加人工，一係走
其實轉會加人工保證佢一號龍對於佢黎講先係利益最大化
留喺阿狗大半季踢得好，最後如果傷左leno又踢起咗，就畀人咒斷腳

cctoy式罵戰

達蛇

訓練片有個長攣毛幼幼好似幾勁 又高又有啲腳法

2&b貴過今季嘅占士添 67son更加唔使講 又要靠佢入波
但係占士實在太出名所以大家先覺得愛字頭今季好積極

細爆ig twitter個新po竟然寫 now lets get back to work @arsenal
ig仲要好多隊友都like咗

應該道左歉
或者知自己價值咁撚低最後屈服

冇廢龍社區盾比人456咗擋咗文尼兩球單刀又接實晒啲高波

之後一野俾人撞開咗係咪包皮嚟，唔知有冇認錯

呢幾日推po咁慢 啱啱見到推得咁快 以為有啲咩 原來係內戰

達蛇連百厭仔都搞得掂

條友講呢句野

AV開offer都好過阿狗仲好意思賴廢龍唔續所以賣

已經知佢係外人入黎引戰

我諗達sir仍然想清走佢
只不過冇人想買

佢肯改留佢好過willock ge

去第度傷左都可能比人取代既

其實佢肯聽話啲 喺達蛇手實有排進步

達蛇：既然買唔到中場，用返細爆當多個人可以用

細爆係最後一塊拼圖

賣又無人買
拎去當棵蔥半賣半送都冇人要
自己知咩事啦

冇阿狗咁harsh喇

上季臨尾出都冇得出 而家又有得做法國u21隊長
仲以為佢又會沾沾自喜

仲內戰緊 如果廢龍下季失準 唔知係咪好似leno 咁又比人鬧到變袋底泥呢

牙叔87分鐘先入替

Lukaku嚿錢其實洗得好差

係咪得我覺得佢u21都踢得廢

我地想去借黎

兩個龍始終都要賣一個
其他強隊後備龍都係用啲老將 咩卡巴叔 阿早安
廢龍繼續打後備又辜負佢
Leno打後備又貴 太奢侈

Lm

可能因為阿班主力身價高左

人哋琴日搏咗球12碼㗎

Juninho says that he tried to sign Lacazette on loan. [@RMCsport]

Juninho 係里昂個邊既人

如果要用拿卡換牛蛙大家肯唔肯

禾仔仲出名

Juninho: "Guendouzi is not the profile we need"

咁拿卡都傳過下體會想要嘅
但係呢隊正西波黎

Loan佢老母咩

佢自己講左話出唔起糧比拿卡 所以唔使諗

高普迷
而家係咪覺得牙達勁好撚多呀 高普有vvd都輸比牙達

好似佢琴日先講拿卡份約操作接近不可能
即係跟本唔想出佢份糧
你換唔係唔得 除非拿卡肯減人工
否則人地當十幾廿m咁扣咯

Where?

我見到佢話Umtiti

其實單計牌面愛字頭條中場同我地有得比

日日都內戰
留vs賣拿卡
party vs 牛蛙
支那vs燒
廢龍vs leno
仲有冇！

我準備開條高普vs牙達

一聽到細爆cut 線

Lyon SD Juninho: "I called Alexandre Lacazette, when things weren't going well with Arsenal... But when you start to look at the size of contracts, it is impossible. Same like with Samuel Umtiti, we have to be honest with the supporters." (RMC)

u21隊長牙

thx

xhaka仲係咪應該正選

反沙食撚屎

不過佢自己都排aouar 係第二大可能會走
即係個訪問都係想催我地快啲出到價

真 明明喺達蛇手已經成為世一中場

利華依家個龍好似都唔廢

同意，睇精華見返啲拖拖拖長傳，同埋俾人埋身一拍就跌都真係唔開胃。
愈想表現自己長傳勁，就愈顯得佢個人都仲係好自我咁。
返英超點會仲見到呢啲長傳
同埋下下習慣性俾人一埋身就跌低搏foul，喺英超輸反擊都輸死

而家個1號龍好廢喎

我覺得幾年前買拿卡個度有 good relationship
Edu 同 Juninho又咁frd
達蛇又好想要

應該真係搞掂埋$$$$$問題就可以

芬蘭正選

睇最新個條理性分析
xhaka 識點埋人去守波

其實當佢係隊長都得
佢其實好肯提場 份人永遠有鬥心 不過果單嘢之後好難做正印

催緊鍠鏝p$g出價

好過喇

咁Jxxxxxxx

冇隊長壓力可能仲好 做副隊加埋雷斯做更衣室大佬輔助羊
好似xhaka做隊長都係隊員選出黎，有返咁上下地位

其實幾respect 沙卡
咁樣都肯留低 用表現拎返球迷嘅認同

現階段Willock好佢好多

真咩 定講佢含嘅功力

新簽果三個加ag
真係夠一字排開

如果買唔到Partey 下季佢有幾場失誤
啲球迷一定攞佢黎發洩

拿子數據唔靚身高又高好難賣

果陣啲外國牙狗屌到連岩岩出世嘅bb 都咒
作為佢都好難唔爆發

Nk又入

癲撚左

你想點比較？
身型不相伯仲
但用波後上都好過細爆
態度又好

根本痴撚線

Ching又鳩up...
xavi passing rate高過3.x%

好respect佢唔會去逃避
用表現去證明自己
完季果個ig仲夠膽po返果次發脾氣嘅相

咯？

英撚都幾柒
出年真係可以提早幾輪登機

而加既防守玩人海戰術，難D再出現亂出腳被爆破然後無人既畫面。
反而會屌可能係玩甩波輸反擊

同阿仙奴一樣，創造力不足

唔講球技
依種心態都一線了

又要j瑞士球王沙隊

仲有無人反？

搵返寫三棍客作者幫沙加寫返篇勵志故事
由迷失到做球隊核心之一
一定好好睇

兩個位置定位都唔同 洛克人打得前啲 細爆係打得後啲
洛克人後上一定多過細爆 但係講用波 其實細爆係好少少
不過態度仲係咁閪幾好波都無用

諗返以前班友心理質素差到仆街

細爆後上啲射門屙尿咁

比比鳥做埋球會老細
幾時出40M買自己同啲樹過去

以前我廠個個都係1st touch 出名
大帝、柏金、皮利斯、柏努亞、連韋拉都係防中頂級 first touch
而家啲球員真係差咗好多
所以做波無以前咁順

20M出價姐
Negotiate到上22-25m就最好

又反

咁樣都反 ？
我迷比黎

佢不嬲引戰

老老實實
我覺得雷斯依然係必然正選
兩個新中堅應該慢慢輪換熟習英超

咁都引戰？你班友玻璃心㗎喎

唔內戰點過日晨呀
又冇J news

執骨又over咗
冚家剷算啦

Pepe 訓練片勁到仆街

而家D training片好睇好多 睇落又intense
真係會睇足晒

以前愛狗D training成班係度鳩笑鳩玩

迷高普入黎留左個言就走左
諗住佢會j下高daddy有幾勁買個後備就可以開季

P祖親口講左唔賣牙蛙比阿狗，Party confirmed

Eleny > 牛蛙

唔想要細爆咋

個黑龍乜水仲高過馬天，馬天賣得啦日日扭屎忽花

有話唔賣咩

18歲 1米95

馬天都報195 呢個應該過兩米未update

比夠錢咪賣，佢話唔要錢+細爆啫

又黑又高 符合連登仔+全世界口味

咁計唔計入宣明會小組

正式比賽有一半都好

牛蛙

細爆=負價值

話留廢龍賣leno嘅都係on9

第一：達sir咁鍾意玩龍門控波，就算差一班都會用腳法好嗰個，何況Leno淨係輸高波，你睇佢左中堅用K31都唔擺Papa就知佢對用波幾執著
第二：多咗兩個米九中堅，又請咗個死球教練，擺到明已經提升咗防空，馬天重要性都低咗
第三：馬天基本上係免費，家陣籌錢買party實力提升仲多，條友踢幾場好波就扭屎忽花我真係支持賣佢

雖然佢默默咁坐咗十年，但Macey又何妨唔係(條友高空波仲勁)
根本賣佢走就對個個都好，對阿狗好 維拉好 Leno好 馬天好 Party好 Macey好

重要一講人哋即刻收線

馬體會都係
我廠再係咁煩鳩人馬體會好快唔同你做生意

N賓認真傾波

但leno猜波好好咩

賓點睇第三場 Willock 同包皮差唔多高

個頭都大成個size

支持賓

長傳好好多

Willock 188咁上下

平心而論 廢龍 踢左幾場
都冇乜要佢點救過波
比佢打正選只會係下個艾蒙/牛油手

可能仲有得高

邊撚個負皮我
我有邊樣講得唔啱當馬天真係勁Leno兩班好未？
多個Party起碼upgrade三班

Google寫185

佢上半季對利記聯賽盃失咗五球
搞撚到我WillockBB入世界波都輸
啲阿狗吹撚到佢值一億紐亞級

差唔多啦 新Yaya

同埋其實唔肯定有番球迷既話
會唔會影響表現

186啦FIFA都

我係達蛇即放廢龍＋拖+唔知邊個套現至少40M 然後買party

有冇咁勁牙

未見過n賓認真討論

咁佢幾時收留細爆?

廢龍長傳

好撚嬲 馬天失撚樣失5球冇人記得 Willock射世界波都幫唔到佢

用下illev

龍門爭幾遠吖
頂級龍門可能救多幾球，派膠可能導致失幾球
Party一個人 入波加助攻都唔止 仲未計佢造波防守

你有冇睇波上場社區盾先救咗兩球文尼單刀

馬天失5球，但之後真係有表現
洛入過世界波，但鳩足咁多場
利申，價岩就賣，唔使講感情

Kolarov過左國米
羅馬仲要唔要坦

係功臣又點
艾蘭尼都守咗好多球 傳咗好多波 唔通又唔賣啦
阿狗冇錢係要做Selling Club㗎啦 雲佩斯都賣得 馬天唔賣得

iliev

都救左好多既
馬列斯果球已經值

羅馬唔要
仲有利華要

足球係咁殘酷 馬天要坐十年 illev同macey都要 家陣後備龍賣到20m仲想點 通常後備龍免簽㗎咋

阿狗非賣品得阿叔一個 呢個未來十年球王嚟

我冇話唔賣得我講咗幾次佢去邊都支持佢係個位巴打講到佢地底泥咁我先出聲

意甲班蛋散唔肯出正價買拖

Pepe都係

似會去曼聯

Home grown情意結, 我揀廢龍

牙賓係咪hack能左，有自由意志

Willock呢

好
佢係勁嘅 不過咁嘅時勢換中場緊要過換龍啦
有馬天冇party 阿狗們會點揀？

講又咁講，幾多個想廢龍留嘅係真心支持佢聯賽正選先

如果唔係就放人走啦

黑鬼落選nba走黎守龍

AV肯出20m pounds(依家報價好似1xm)+承諾比1號位+加人工比廢龍
點睇都係winwin啦

如果party真係只係錢既問題
而賣廢龍舊錢又夠買party的話
賣吧

如果20m賣廢龍都ok
果時買成左名既Leno都要2xm
廢龍仲要係去維拉唔係去競爭對手
其實抵deal

冇人要Leno吖嘛
當兩個打和 得馬天有人要 有咩辦法

我係香港人！

中國香港人

其實車路士應該要搶

牙賓識波
呢到啲手足一味係到拗蘭奴有幾廢 廢龍有幾勁
但實際上係得廢龍有人要

我認真上嚟波台top2識波

點解成日想賣拖仔
明明一直都有表現

廢龍自己都想走就算啦 bin埋最後一次

party世界級 冇計 得到佢嘅話付出咩代價都要

milk本身弱智

自從pepe之後我就覺得我地買貴嘢前真係要三思下

pepe將來一定值依個價.

反而睇好saka

條撚樣養唔熟
話冇7號唔續

廢龍點算賤賣，佢又唔係國家隊，年紀又唔叫細，又只係叫打咗半年好波，賣到20m叫好好啦
佢出走，對佢自己同球會大家都win win
本身阿仙奴又留唔到兩個龍

馬天足總盃交到貨就個個記得
其實足總盃之路差唔多球球都經pepe腳，
十六強八強唔知幾多球
四強一助攻一個間接助攻
決賽一助攻一個世界波詐糊
點都值四千萬啦

講咩都假 申請溫布萊做主場咪點打都贏囉

熱狗

saka英人冇路走
馬天西人先似養唔熟 似會去皇巴

負皮咗
檢討下

party唔踢得都睇得 個樣幾兇狠

n賓認真起上黎真係好掂

好撚大隻 不過矮過 xhaka

馬天除咗高波穩之外，其實落地都好快，出迎果斷，封位又好，足總盃4強對馬列斯個球喺身手同反應既表現

至於腳下功夫其實兩位都唔算標青，但高波真喺有分別，有細心留意的話，利奴其實成日打空鎚，但無做成失波先無將件事放大，馬天就接實個波

最後喺個人感覺，馬天感覺比較勇敢，唔會怯場，對住單刀，冠軍球隊同球員感覺仲更自信，勇於挑戰佢哋咁，社區盾串鳩雲迪克，最尾球12碼打心理戰等等都睇得出

坦克都好大隻， 但好脆弱

買派對 / 牙蛙已經係高價得黎曾經係高水平賽事證明過自己 仲要肯黎阿狗
我覺得同唔到pepe 做比較

兩個大概185啦 Willock就高多少少

廢龍想走就祝福佢啦
收返20m算唔錯了
當年ooo2m都冇

細蚊仔有時係咁

唉 我就當馬天真係勁一班 但leno唔係一個大錯漏(唔似kepa) 就算被迫用佢都冇乜損失 家陣換個party嚟 成隊波直接可以爭冠

佢兩個已經搞gay?

已經成個星期無買賣

簽到party 我哋防線英超最強

其實係支持廢龍keep住出，派膠先換leno,但係佢堅持一定要正選先留，而又有球會出價，老閪都賣啦。

如果入到派對，真係學n賓咁講，係前中後都會提升，1個位換3個位既提升，點都係good deal

早晨內戰

迷得叔都係高汁

ooo一樣冠軍功臣 仲多表現機會 歐聯都踢過都賣唔到錢馬天20m算係咁

u21琴晚贏英甲葉士域治

理性討論

比狗

你覺得佢救到係佢勁
定係人地冇態身落佢身

家陣成班假迷叔 叔低潮都迷嘅先係真迷叔

講真個2球文尼都唔算射得靚

冇錯

就算真係promise佢正選架話派膠都要換架啦
除非達蛇講明leno一號龍

右閘用叔 唔用佢la

facup對曼城
mahrez個球落地快撚到

事實係賣左廢龍唔會買返人

唔係話會簽返賓褔特個龍咩

咁講係冇得講但係入達我信

呢件不了
借areola好過

講明唔賣

個件新簽Lewis入波

用 Macey 啦

諗番Leno傷個陣仲傳過簽joe hart嚇鳩死

Bould Out

第2球幾靚
感覺上板藍根有潛力過John-Jules

leno cv有打熱刺同諾域治神救、迪布尼死角飛撲，馬天雖然成日接實，但睇唔出有邊個難度極高，高波可以唔信leno，但撲救leno證明咗係世界級啦

期待balogun
John jules走咗可能佢可以打下杯仔

叔順腳踢會上咗去唔落返嚟防守

唔係話唔續約咩

所以要快，轟一野bid落去就含得撚

macey高波應該世一

主要打左有沙卡幫補位
簽咗派對 叔當翼咁衝上去都得啦

吊 置頂咗
一陣我比人插死

最理想係30M放Leno 再續馬天

但Leno無人要

普利茅夫嘅fans都覺得佢廢喎

auba之前訪問話佢勁

佢好似好多offer
但係唔知john jules借佢有冇機會
有嘅話話唔定都會留

佢唔防守既 party屌到佢鳩縮

難得見你咁認真king波緊係要幫你pin

都話完左轉會窗
等一月啦

屌你獌狗sancho都就到
阿狗快同維拉搞掂佢啦 急要錢 拿拿聲入返個big name

可以咁講 不過leno實力同張約應該要賣50M up 始終證明咗自己

當年皇馬簽ozil 巴塞簽山狗 個個阿迷呆晒
希望到馬體

叔唔驚人屌佢心理質素無解

沙拉球突破

Source?

你去twitter行轉sancho mufc

廢龍有對鏝極快落地單手接實

同埋猜波廢龍唔會差過leno，對利兩隻入哂小禁區逼佢都睇定黎傳

都話個問題係廢龍有offer
Leno冇
唔關佢兩個實力事

曼個球我估leno都救到 佢落地應該仲快 不過冇人要leno嘈嚟都冇意思

現有數據就一定癈龍勁 唯一問題就係窮到要變賣佢

Exact7ly
以為自己隊波好撚勁咩

牙達好似唔多揀佢跟一隊操咁
不過前面仲有尼基頂住佢個位 想走都正常

睇好呢個salah

拖仔曾經好表現 唔賣得
chambers 傷完踢得好好 唔賣得
廢龍一直carry 唔賣得
牙叔比狗 唔賣得
拿卡前面做link up play , 宣明會未夠班 唔賣得

咁可以點樣籌錢返黎牙？

尤其今年真係冇辦法 高狗又唔撚課金

唔可信

股價嗰po

多仔應該唔急賣

簽唔到啦 多仔企硬要120m
曼狗都唔想俾咁多 多又唔急放

話咩都唔賣得既人 其實係咪想原陣開季

睇好佢哋呢對新中堅

訓練 有拖 有燒
但冇細梅冇papa

我以為自己入左皇馬拜仁PSG post
成班fm上腦
開學啦比心機讀書啦

達sir教 應該係
我話希望英超守波頭三俾人笑

細妹傷，Papa free走咗啦⋯⋯

琴日咒Leno 斷腳果隻狗仔 仲有冇上水？
呢啲傻閪要keep 住狙擊

梗係笑你啦
第一都比你講到希望頭三

JJ上年對拜印象真係好深刻
後備上一陣
對雞尾治一個one two就過
啲波直接又有效
不過阿啲青訓好似好多都做到
係太孱弱

講真 有時隊波窮 係要犧牲一啲球迷中意嘅球員作 upgrade 架啦
利都係咁樣賣古天奴姐

唉，冇錢真慘 要賤賣好球員先買到人

疤offer 億五

你試下美羊億五
即賣

中堅同右閘幾渣
沙拿過得令
俾直線balogun係邊個？

N ben 唔講叔都咁認真

真係要賣就有幾高抬幾高 馬天有實力嘅

20M係吸引既
問題係冇得揀
鬼叫我地窮

我地有個中堅 好大梅 style 成碌竹咁

叫價20m pounds ok啦
係廢龍自己想cut half太妄自菲薄
依家AV都出到1X啦

你平時開膠po都畀人插㗎啦

JJ多機會過balogun都借走左
我估達sir係CF唔轉plan 用拿卡同尼基
反正無人高價bid拿卡

下次出詳細分析講willock

賓哥少有認真傾波

一個字

廢

咪就係 就好似利果陣 古天奴同so9 夠勁啦 如果唔賣佢兩個 根本冇錢買 vvd同alison果d 英超同歐聯都唔會有

根本所有球員有好價就要賣 唔係邊有錢upgrade

哩d係撚阿迷咩

20m 我都嫌少
馬天狀態咁好，聯賽 fa cup 都算證明晒自己
喺鎂光燈下仲唔叫貴啲？我覺得有啲笨柒囉

一句到尾 太多強隊唔缺龍門

Jj去咗唐卡士打

冇嫁，隊隊都禁住阿狗搶鬼叫你緊火

@米八 @掙扎狗

其實我都唔明點解咁多人有廢龍情意結
明明之前幾年都無幾多場出
係今年多翻d 係得幾次靚救就又J又迷
之前重有人J到話廢龍一直都勁 慘到屈做咁多年後備

宜家要錢 唔係非賣品就賣得ga la屌

龍門最大嘅考驗係犯完大錯之後點去應對，呢樣嘢喺Emi身上仲未發生

應該係 Cottrell

大家個名仲係叫緊廢龍 冇人記得佢以前幾廢

對雷丁拍個波入龍

車

仲要賣返畀英超隊 av 出手高少少啦，馬天會幫你護級

都係好瘦
冇食飯咁
包皮掂一掂佢都散

我你top2識波

下 保守d都唔得？

幾有靈氣

兩個都黎得一陣已經互玩屎眼

Leno啲高波廢撚到球球角球都要撳平安鐘喎，咁都唔叫大錯漏？ 講真ooo矮過Leno，但啲高波都冇咁衰

btw, 真係要錢買人嘅都係放Holding / Chambers啦

係咪無內戰了
其實20m以上唔係有共識賣廢龍咩
廢龍又唔會續約 根本只會越黎越蝕
犧牲補強其他位置既機會去蝕住攬炒
個個都唔賣得 點重建呀

事實係馬天尼斯復賽後表現好好有offer可以賣

唔賣既話我支持馬天尼斯繼續正選

爭冠隊唔會諗Leno, 中下遊又覺得Leno唔值呢個價

上半季最佳球員 whoscored英超最佳龍門你講到咁仲點討論

矮撚啲高波仲衰喎手足
連波皮都摸唔到然後撻落地扮傷撚後備龍唔記得哂?
至於浩狗同張伯斯就一個無球隊出bid買
一個就傷到11月根本無球隊敢唔體檢下買

咁咪氹佢續完約再睇吓點，又話達蛇把口咁勁

冇人敢覆

Ooo 高波100%柒過Leno

holding 得紐想借
chambers 好似得富臨有興趣買 仲要好似蝕賣
加埋都未賣到廢龍個價錢喎

Leno賣到30-40m
仲有個英撚位
睇定啲先啦

氹女就得既
對龍門黎講一係正選一係後備
點同其他位有得踩下草
氹完佢續結果又係坐板咪又係嘈
阿狗唔係sell人情味咩

績左之後點先依家20kpw
當佢續完佢40k
要40k定100k打後備

咁佢出呢幾場又真係好穩陣冇乜出錯球球接到實
又咁岩有杯落袋

如果唔係等錢買party/佢為正選離隊
我都真係唔想佢走

法國依度有啲手足真係當fm 咁賣人

講真 40m都少 不過問題唔係球員值幾錢 係球會想用邊個球員籌夠錢
俾我 次序係 細爆 比狗 拿卡 拖 馬天
細爆無人要
比狗連psg大水魚都知自己俾人搵笨
拿卡 得乞丐班霸有興趣
拖 價錢太低 明係賤價
馬天 強隊得車欠龍 但人地又無興趣買馬天 希望25m左右割愛吧

有球隊肯出20m買leno呢度已經唔使內戰

其實冇乜時間等
AV話明呢七日想搞掂單deal
所以 一係要20M 一係要牙廢

應該佢斷咗腳

廢龍頂多英超top10(leno都有份)
賣到下錢算好 一隊波兩個勁龍係浪費

咪就係
30m 有人買一早賣撚左啦

就算fm都唔係話賣就有人出到理想價錢啦

其實20m已經貴過當初買de gea, neuer, leno個價唔計通脹既話

Balogun留低好過離隊啦

咪鬼學Amaechi,Mavididi轉去踢漢堡同祖記
最後都係失敗收場

又話蘭奴傳波準好多既

有兩球蘭奴應該救到

咪就係
唔係年年都有隊要panic buy拎幾十m出黎買龍

紐記同富咸有問過價，不過應該傾唔啱價

馬天傳波感覺都穩陣過Leno...

Leno 暫時表現未到爭冠隊水平 又唔抵買 自然冇人要

認真 我覺得廢龍留到就留 話哂下季賽程咁密 加埋有歐霸踢
佢實有機會出場既
同埋籌錢 prefer 拖 細爆 細梅 坦呢d賣左都夠錢啦
但papa都free俾人阿狗賣人真係垃圾

個人認為

如果依家阿狗真係好需要錢 喺馬天有市有價 Leno有價無市嘅情況之下 賣馬天亦都可以 因為Leno真係冇人要 唔係話可以賣高價就有人收 同埋依家我哋最需要錢 最主要依家馬天有人要

如果你話兩個都無市無價 兩個都逼住留隊 我就會堅持用馬天 因為呢個又返返去綜合表現個方面 不過大家拗咗好多次 就唔講了 總之馬天有人要 畀得起錢 就走 Leno冇人要 留隊 對阿狗都係好事

Emi Martínez has been offered a new contract by Arsenal but that the parties remain some way apart. Negotiations are ongoing but Villa are prepared to improve on Arsenal’s financial package while promising that he will begin as their first choice. [@guardian]

Arsenal recently received an enhanced offer this week. Martínez wants to stay at Arsenal but is aware that regular starts are a priority given that he turned 28 last week. [@guardian @NickAmes82]

其實除左牙間初頭踢唔掂愛蛇波嗰陣
之後都冇見過其他人話leno猜波好

比廢龍比就更加啦

果場第四球leno可能救到
不過果五球起碼唔係error lead to goal
龍門最緊要穩定

睇番精華
阿叔好好J

唔計通漲
港樓而家應該幾錢呎？

真呀...高波表現唔覺得佢改善到...

內戰未

廢龍係咪咁冇信心 leno派膠係遲早嘅事

咁都可以咁比
馬天次次聯賽盃打垃圾先出 一係就踢英冠 阿婆都猜到啦

我leno/party軍統帥
你地咪死攬馬天冇party

英超喎，睇返今季
兩個數字有乜大分別？

ozil係幾醒

呢樣真
龍，升黑人龍上黎做住2號先

我成日覺得唔係冇錢買partey 係阿狗唔肯出足50m解約金

因為出左冇牛蛙
所以要等收$

我地放完都要買派對 我地都要夾 快

狀態都唔同啦 馬天一係就比luiz 一係大腳斬出界
btw 你咁鍾意cap whoscored冇理由唔知leno係seasonal best 11

想知你點樣分析出 leno 傳波無馬天咁準

咁咪姐係冇錢囉

港樓同通漲關係其實好少= =

Partey+牛蛙成億 我覺得唔會買哂兩個
牛蛙都係等里昂減價架啦

其實我支持你論點既
廢龍有人出價 個價錢岩咪賣
個個都有情意結係咪唔駛重建
蘭奴有呢個價咪又係會賣 只係無人出價
蘭奴其實未差至地底泥既 牙達都可以教到細梅變世梅
咁蘭奴咪睇定啲 廢龍都可以上神檯真係
之前睇盃仔先成日屌佢廢 而家個個又話穩又盛 唔續約點可以比機會佢持續用好表現塞住人把口呢 唔續約自然要賣嫁啦 唔明有乜好嘈 買到party牛蛙分分鐘你落場守都clean sheet

咁鍾意cap whoscored 明明whoscored話leno英超第一又扮睇唔到

內戰嚟講
廢龍 vs Leno 都算 loop 得幾多

放人果度 計籌旗能力 同買家 得拖或馬天我地可以揀黎放

廢龍對利鏝軌都係咁猜
Leno就真係對奧林比亞高斯都傳出底線

真 有party佢正常發揮一季起碼失少十幾球 我唔信馬天救多十幾球啦
仲有leno whoscored英超最佳，唔好講到拎之前嘅細梅同佢比啦

30場 同9場 比
明顯30場既 stat 個p value 會細好多
仲要Leno 個stat 高左3，4球
應該計到 有Significant different

Leno繼續正選已經想像到佢又出迎打空氣

認真討論下
兩個場均都係27腳左右
短分別唔大
馬天長傳比蘭奴多
馬天一場大概12腳長波
成功率有3成
蘭奴一場大概10腳長波
成功率有2成半

想知點解話蘭奴長傳準好多？

認真 佢願意續 應該會一兩日內放走拖

屌，出 3rd kit 未呀

因為廢龍真係幾勁，同埋暫時未派過膠

佢咁叫猜？ 兩三碼兜口兜面交比luiz造波咋

放哂兩個要錢啦

leno格衰 講完

的確嗰幾球係睇到眼火爆嘅

唔係個件深藍咩

愛賊時期鍾意開短成日傳失
連弱隊打阿都識逼搶

邊忽

次次都係果幾個point

我回應緊N賓話蘭奴長傳比馬天準好多
想知佢點得出呢個結論姐
sample size係一定唔同架喇
但想知點jump to conclusion

點解要理由 我要廢龍正選leno就要斷腳

Leno 金毛飛，成個 mk 仔咁

根本無錢見佢入完包皮 停左手無簽派對就知

想睇吓隻字咩色

leno派膠唔只一次無記錯上季error lead to goal有3球

仲有幾次係打空氣人地把握唔到

蛙等減價同籌旗

因為你忽略左 sample size 凈係用 average mean
咁樣比較根本唔夠準確
你支持馬天 反Leno 無問題
但唔好有bias 咁數據分析反

我既睇法係阿狗係有能力俾
但見下體又窮 Partey又非阿不嫁 咁咪一直壓價囉

一件還一件事先，佢係英超best xi
但你話佢長傳比馬天準好多個理據係邊？

我唔撚理放邊個 總之要開party

因為嚟之前睇球皇片成日長傳囉

其實開左party 買到牛蛙
就唔駛理個龍係邊個啦 到時場場數人十粒 拎埋冠添啦 有乜好嘈 拿拿聲拎20m好過

馬天仲有球直射差啲入

牛蛙係等里昂減價 60m點都籌唔到
里昂獅子開大口

是但啦 真係賣走再講啦
撚有錢咩 av狗
用邊個打龍 我地都夠拎前四啦

最驚拎咗廿M之後乜都冇

真
前面守得好龍門都壓力唔大

我一向話兩者分別係高波
其他不相伯仲
但有人話蘭奴傳波準咁我咪問下點得出呢個結論囉

Chambers好似冇咩消息走咁嘅？

髮型兼負重任喎，邊忽格衰

吊咩 要練波架
馬體企硬左好耐 點等？

岩岩先傷好 復操咋喎

On 30 June 2020, Mavididi joined French club Montpellier in a permanent deal worth €6.3 million

咁都賣到6.3m

富咸想要
但達蛇連呀鼎都留 未必會放柏芝

我都想佢留，但有冇位畀佢踢

唔會

現家咪兩邊鬥磨

賣走廢龍 有party / 阿華就 ok
賣走廢龍 但唔簽人 就不了
唔賣廢龍 但簽到party / 阿華當然最好
但依家情況係未賣廢龍但簽唔到party 阿華

所以 係廢龍有人買既情況下
選擇賣走廢龍再睇下簽唔簽到人
應該係最好

柏芝可以打閘同防中

好我認柒 數據上反映唔到 係感覺馬天會鳩斬出界
但我相信達蛇會擺leno先係因為佢用波勁啲

太多人 兩個放或借走一個吧

廢龍都可能想走，冇到選

正選

牙達似唔想放

兩個位都唔係特別出色
怕變雞肋

講講吓都開季

最巳陣

屌你n賓竟然笠水
唔同米八咁樣king 波 點引戰

冇龍門會唔派膠 保方都會 馬天最好士氣個期打得幾場就話佢唔膠好唔公平姐 佢踢足全季冇膠先講

好似話信唔過辛列巴

人地踢左成季dijon有野睇架

冇數據支持
不過leno仲係whoscored best11

其實廢龍係無機會係阿狗打足成季
而家個情況係一係賣一係續約留隊
而啲新聞講廢龍拒絕左阿狗出既contract想走
所以收到20m就放啦

都正常 佢咁後生又第一季踢英超
係大家期望太高 陣間踢得差 隨時一沉不起

牙達有無諗過我地信唔過浩狗

希望佢打得返
佢傷之前真係好fit

但蘭奴膠過艾蒙CCC
真係好難頂

暫時睇唔出leno用波勁
佢係反應好
但都幾神經刀

柏芝>>>>牙鼎

講真 我相信我話馬天Leno FIFA都值80分應該冇人反對啦
除咗皇疤拜PSG之外 根本好難會擺80分以上嘅龍打後備 家陣大前提係Leno一定唔走 咁唯有放馬天

似而家嘅DDG

所以我支持佢繼續正選
leno高波見哂頂

不嬲是其是非其非
季初冇諗到會見到廢龍做到2號龍
不過有巴打話佢打熱身賽已經好勁

Leno撲救世一啦
但啲短傳真係差
傳唔到腳要嘥時間調整
對手就逼到上嚟
一係就傳出界

有嘅 我覺得白禮頓失第二球廢龍要負責任 佢出迎幫唔到防守 反而輸咗個近柱 但當時冇乜人覺得佢要負責而之後廢龍的確表現好好

對我嚟講佢係個超班嘅後備龍 如果為正選+賣到個好價對大家都好

2012對雷丁以為佢呢世玩完

包皮練波都真係幾勁 夠硬落腳幾準
第一場比佢正選啦

條防線加埋party硬到仆街 求其街場搵條友守龍都得啦

新請嗰幾個助教有冇龍門訓練員？

本身嗰個已經夠勁啦

leno長傳差啲 短傳英超top

Leno vs 廢龍
每個 post 都重複內戰
真係想達哥20M 賣9左佢無7嘈
應該把 focus 放係開季，球隊平衡先係
煩7到爆

真 見到包皮真係有啲希望
夠硬落腳夠準 仲要識用波

冇人逼嗰陣咪比雷斯造
對面逼埋龍門架話廢龍都可以傳到比自己友保持控球

可能我今季真係睇得少 我覺得艾蒙膠好撚多
其實ccc不嬲都唔算膠

幾時有包皮同沙利巴邊個正選內戰

利申迷沙 有個沙字嘅都勁

喂喂喂爛鬼東我屌你老母呀

暫時包皮行先啦
得佢一個左腳中堅
無理由繼續要牙T打中堅浪費佢既進攻才華

難得高汁

ccc家陣做埋祖記1號龍 最可惜係放走佢

咁牙叔就要返去打右閘了

依到啲ching會買 白away定藍away個件 兩件都好靚 好難揀

3rd啦

完朗白衫

打4後仲出唔出雷斯好

幾硬淨咁

有包皮應該得既

我揀 3rd kit
白色嗰件好難carry

3rd 印阿叔

咁無理由咁快一次出晒2個新仔既應該
頭半季應該都會出雷蛇
雖然睇片講包皮殺你爸2個都高大之補仲可以互補不足
睇完覺得幾好j

買咗away,特別

藍都靚但係上年又係藍

主要係愛狗抗逼搶套戰術廢
呢樣唔怪得leno
但高波出迎問題真心唔似戰術問題

短傳英超top係點得返嚟
上一季啲傳波大家都有眼睇到

80M賣去車啦

即係包皮拍Saliba

一新夾就正選多數柒又有性感足球睇

一陣就mok鳩你地棚牙
當日我迷達個個都又呢又路
而家個個都會認同我講牙達係最好

似holding

可能就係留返Holding喺度嘅原因

有眼睇係點得返嚟
人地外國討論龍門嘅網都咁講

應該嘈完啦
得馬天有offer，等錢洗價錢又合理咪放
隊隊波都會賣主力㗎啦，睇開啲

不了
禿頭狗無雷欺一定爆

雲狗山狗都接受到 馬天走反而喊生喊死

其實我地出邊個都拎冠啦，是但啦

冇雷欺，咁第一場可能都係穩陣343
不過唔知邊個可以踢中間中堅位

網軍做野叫party同牛蛙黎未

其實唔明點解會覺得廢龍整體勁過leno 佢勁過leno嘅只有腳力同接高空波

所謂嘅猜波好只係球球短傳比電欺 一死左位要放比閘就大多出界或者一腳斬 leno放波準好多 係真係到位到腳

同埋佢缺點係出迎差 出嘅時間好多都錯 對車嗰個疑似手球同第一場頂替leno輸嗰球都係

佢係打得好但唔覺真係完勝leno leno一對一同技術都好好

佢係惜輸波就去食煙姐
其實真係有啲可惜

Saliba啦 如果真係要出浩狗就擺佢係右中堅 佢唔夠快都有個快啲既Saliba包返
左中堅就包皮
左wing back就T
右wing back是撚但

Holding 機會來了

有邊隊大隊真係需要簽龍門先，數嚟數去咪又係得一隊車路士

佢真係要珍惜
Fa 唔係CA傷左
佢宜家應該比人屌到仆街

佢高過馬天 反應同leno同級 超多神救 仲夠膽玩腳法 除咗態度之外簡直係完美

佢講緊Leno頭五場喎
嗰陣就未比人針對後場傳波弱點
佢嗰季傳失咗幾多球波
馬天又傳失咗幾多球令你覺得佢短傳差啊

國米叫唔叫大

而且救12碼都係頂級行列

馬天直頭唔敢傳 除咗畀luiz 廿碼都唔會傳

兩邊都排弱陣可以作準? 中堅holding搭細梅，一球own goal一球十二碼，計埋呢啲因素其實又冇咁差啫

Holding係有啲大賽命 兩次決賽都係臨危受命
而家又可以留低唔使借走

弱隊出勁龍
要練過個有幾難?

差唔多10年阿狗成日輸高空波
有個Keeper 守高空波守得咁好
特別覺得唔同啲
N賓講得冇錯 踢左半季都冇好波就話要走
等多一季都唔得 都唯有價好賣
買到Party博前四實際過感情

Leno左邊咪一樣係Luiz
但點解Leno係傳出底線嘅

張狗入佢果球 集中少少既龍門係會救到
奧力治有球又係反應快少少既會救到
復賽後既佢可能會救哂
無得否認呢樣野既

後備變雞肋有咩所謂

Aston Villa pushing hard for Emi Martinez - Second bid still being considered by Arsenal

Arsenal have been in talks over a new deal for Martinez, but contract offer is lower than Villa’s.

Full story 👇

It will largely depend on how Luiz responds to treatment but the location and nature of the issue is said to require particular caution. He might be on the sidelines for around six weeks.

屌你6 weeks

不過真係出20m pounds就goodbye and thankyou

龍門都唔係concern位
賣邊個是旦啦 兩個邊個淨低都會守得好係咪先

今年搭用包皮 電欺 沙列巴 伯芝

charles watts 跟開牙狗線

係 Macey廢就死開 升黑人龍

傷完6weeks 包皮踢得好佢應該淡出了

papa 同細爆幾時躝?

in excess of 15M
我估17M到
屌你比多3M咪唔洗煩lo

買派對係逼切
xhaka 點踢四線呢個先係重點
到時唔想見到杯賽
nxxxxxx saka nelson willock 根狗 托仔咁出

美斯=早幾年廢龍

買個英冠前鋒出咁能多
出多少少比廢龍都唔肯 屌佢老母隊隊當我地善堂牙

岩呀 俾t仔踢翻左邊 屈就左大半季都無怨言

美斯果陣老野未去之前有出過打盃仔
接高波幾好 都叫做撲得兩野
不過而家難講

xhaka 鐵人黎

u21 好似有個blm 話幾高評價
美斯都係躝得架啦

等睇爆到傻

板凳不嬲廢+唔夠人 盃賽一定係宣明會大軍
我地又唔係蝗狗拜狗 bench大把人可以用

柏芝無見一排又唔撚同咗樣

下季集中左聯賽頭4同歐霸先啦

比lewis salah玩吓啦
想睇下一個巴丁

今季講板凳一定係轟

好多頭髮 牙鼎很想要吧

Get well soon David

淨係正前個位
都4條友
雲達 25狗 艾巴咸 阿姨

有無牙頂最新清朝圖

入番歐聯位一定最迫切 啱啱又拎過盃賽冠軍
今季盃賽睇下達蛇用宣明會11人都好

Training片嗰兩個新仔都係好撚瘦，一撞就跌咁

毒撚仔唔敢怨

當年阿狗為成績連雲加都叫躝
家陣一個高波勁嘅龍阿狗講感情

因為你鳩吹

auba讚佢勁

leno黎到既感覺係穩+間唔中神救
但廢龍出黎果幾埸係睇到嘩嘩聲，尤其救遠射驚都未驚過淨係心諗會唔會又接實

雖然話佢踢得少，未知有咩缺點，但亦都可以話1隊龍經驗少，有上升空間，反而leno就睇晒

xhaka證明咗四年 佢真係踢得晒

呢條友好癲

正常嘅 你對馬天冇期望所以救到咪當bonus
幾千萬買leno膠一球膠都會覺得好蝕
但睇返leno撲救精華其實誇張好多 季初個態差到比人射30腳 班阿狗唔怪領隊走去質疑個龍

阿狗其他傷完會比預期遲出
等佢會早返仲要真係好返

我迷雲，係咪講得留廢龍?

其實可以考慮set返buyback
大概set 35m左右
而家轉會費就收順少少17m

Totally agger
上季真係睇leno 同auba表演
其餘當笑話睇

仲要跑動多

唔知阿記係一向冇set，定set完都唔使用，對上一個離隊後勁咗已經數到拿比

Leno第一季係英超派膠第一多
同埋派親都係重要比賽

set嚟無用，要回購佢個陣起碼都一兩年，30歲嘅龍邊值咁貴，我寧願買幻幻

幾個月前仲笑緊阿狗係leno朋友隊
leno一傷阿狗驚到腳震
而家就變袋底泥成日派膠無撚用
得啖笑

阿po j圖女神之一
馬場富美加 肺炎康復了

馬撚 Jeff 依啲幻幻賣出去都唔set 真係唔理解

似係冇set
其實係應該要set
set高無所謂
反正到時先決定
萬一廢龍勁到保方咁
你唔自用收返來轉賣都有賺

賺得一蚊得一蚊

leno 派過膠= 垃圾炸彈送分
emi 以前廢 派膠 = 依家大進步以前嘅野無得咁計

jeff明明吹神童吹左幾年，唔知點解都係留willock唔留佢

死開啦熱狗

咁多中堅達蛇會唔會直接推電欺前一格打防中？

問下啲愛狗粉絲 點解愛狗會咁做

Confirm 比比鳥繼續素食
賣得

利申：迷比

廢龍收到20m真係好好啦，大家好來好去，佢有正選加爭取入國家隊，阿記有錢收，根本win win

好在 Jeff 都有加轉會分成
記得係賺左幾m

你就鳩吹
歐霸出局都係因為佢臨尾踢出界

呢到連登藍絲 五毛討論區
走入黎貼熱狗做咩

龍門內戰咗大半日

廢龍出嗰期係聯賽岩岩俾曼城炒同輸俾白禮頓，聯賽連輸兩場，士氣都唔會點好，同埋佢雖然出場時間唔多，但已經對過哂d前列強隊，曼城，利記，車仔，熱刺，狼，李城，錫菲，只差曼聯未對， 都算受過哂考驗

熱血公民 可以代表我

最熱門內戰topic

馬天比猁鏝逼到入禁區
冷靜連結到兩邊三角形
你知唔知連luiz都有一球
傳波到細梅同馬天中間
比丁力偷到
而馬天係一個error都冇
Leno傳波出界又唔到腳
係你鳩吹定我鳩吹

上次我講俾巴打屌到仆街
完全唔明推電欺/細梅上防中有咩問題

好難比喎 luiz之前廢過迪助奴 之後勁撚過尼斯達

來了來了 又一位內戰師上水

屌你啦松泰，割席就第一個衝出黎

睇緊過多陣就可以爆po

松泰議會投反對 你喺冷氣房玩分化

Leno如果高空波都有進步咪冇問題

想屌法子

比牙滿...

松泰都係做自己嘢

當年留你，阿狗唔使買中堅啦

有新死球教練+兩個190up中堅+185Party驚西

講緊雙重標準

最後結果係賣左廢龍 但唔開party 咁先符合阿狗現實

Leno如果落地再快d就冇晒問題

兩個都派過膠 前者未見進步 後者有 點雙重標準

leno明顯係神經刀type

Leno如果再生高5cm就冇哂問題

我行出街的
亦會去松泰身處嘅冷氣房反對

比陳雲

leno高波其實唔係派膠咁簡單係真係判斷差

前者高水準 但會派膠
後者廢左咁耐牙狗都養住 直至捱出頭
有必要對前者咁harsh 屌到地底泥垃圾咁？
我唔係迷leno 但依度好中意捉到球員部份犯錯就屌到一文不值最好即刻躝咁

成日猶豫半拍先出

有冇廢龍派膠合集望下

原來牙叔琴日87分鐘先出場
踩一踩草 拎左頂喼帽

只要高爺爺肯注資佢身家入面既少少錢 我地就唔駛內戰

都無咩合集可言 7:5雷丁 一集睇哂

究竟係邊個開始話leno廢

好心就炒咗西閘

高爺爺已經準備好將尼馬帶去酋長球場

westgate??

南閘

身價即時+10m

咁都唔快

西閘

唔弱智都喎唔做阿狗啦 上半季阿狗打佢同auba兩個又唔記得 whoscored team of the season又扮睇唔到 都痴撚線

一開始以為講緊Cedric

法子不了
識揀緊係揀袁嘉蔚

廢龍未試過作客面對對面球迷壓力
阿狗作客咁廢

唔會踩佢做地底泥
不過比我二簡一我會簡廢龍
但依加得廢龍有人想買 所以我地都無得簡 無理由20m都唔放

Parety對boot識增高架？

乜能呀

唔撚喺掛

還好冇leno d膠派得咁灑脫

圖？

呢到d手足真識食

依個真，有球迷冇球迷爭好遠

睇撚到躁 whoscored top1龍 復賽前最多撲救嘅龍比阿狗踩到 落地唔快 反應唔快 高波垃圾 短傳廢 長傳廢 矮仔

乳田好返未，對波有冇縮到

阿狗冠軍落飛35倍
發生咩事

EXCL: David Luiz a major doubt for Arsenal trip to Fulham with neck injury that could rule him out for an extended period. Depends how responds to treatment but very delicate + likely to be a late decision on Brazilian centre-back

Irrespective of David Luiz injury Mikel Arteta has made clear he wants Rob Holding as a centre-back option this season & the 24yo is now expected to stay at Arsenal rather than join Newcastle on loan. He’s also in line to start at Fulham on Saturday

中左肺炎 對波會唔會縮水

20m offer

Catalan Sport reporting that Barca representatives traveled to London to meet up with Edu regarding hector Bellerin.

原來都咁高 一直以為佢180 下

下季係我地

睇下有無傻鳩真係買

唔係£ 所以仲有段距離

嬲what
上面果d明顯假膠黎，同你公海一撚樣之麻

25m殺你

Leno 講撲救同落地都好高質啦
要挑剔嘅咪高波同傳送，不過達子轉咗後場build up，d傳波應該易咗啩，咁多人喺附近

屌奶星佢年年都生高啲 尾到 186了

Euro

做咩雷斯會傷咗？？？

年年買1千

膠西咩 佢地真心覺得leno同kepa同級

磅水啦 40m

搶佢錢，快

高波唔會差啦下話

就係你條撚樣搞臭哂牙狗

拖仔高波屌打

分分鐘仲大咗

除左享利 巴狗買親阿D人冇件有好下場
寧願佢去psg

拖仔下季米九

馬場真係好撚正

個1000你俾我
真係贏到英超我賠double 俾你
唔好益馬會

雲邦賀斯？

睇返訓練啲片...
其實Magalhaes都真係幾撚樣衰......

疤同鈀一齊爭，可以托價了

大隻 又唔頓 咪得

隊波柒又怪我

講樣啫 我冇話關踢波事

Goal: Emi Martinez has been in discussions over a new deal at Arsenal but would earn more should he head to Villa. Arsenal are mulling over a second offer from Aston Villa for Martinez which is believed to be in excess of £15m.

唔係好揀到
2個都好勁

起碼要 20m 💷

15m加多35m先換到party

乃團果兩件未有update

依個真

有冇得加條款
再賣去英超隊要比返錢阿狗
上次喺咪加過依隻條款阿狗比人罰錢

當西班牙同法國都試緊比幻幻正選
修夫基條撚樣仲係死都要用脆皮呢啲垃圾正選 唔比下機會saka

阿狗po最撚憎人中立

唔洗揀! 馬撚唔肯續約

自由龍都得啦

我唔怕內戰

綠帽光 睇日文 wiki
屈𨶙到

拗邊個勁D就好似拗扑野唔戴套會唔會大肚

Leno = 扑好多次有一兩次意外 = 同人講無套扑野好危險

廢龍 = 扑幾次冇出過事 = 同人講戇鳩仔先戴套

有咩好拗

英撚收皮啦 綠木同foden去比賽掛住約炮

痴撚線
變態仔先可以諗到依d野

琴日咪用左 Coady ,Philips 囉
仲比左牙叔踩草 仲想點
英撚用咩人都廢 曬鳩氣啦

幾好笑既比喻

叫爺爺出山教la

踢右閘都嫌佢廢啦隻脆皮 仲要左閘
條撚樣揀人亂黎 出人又柒 可以dier 碧福特兩場都正選

鈀同巴塞今季出手都好緊下, 希望搶高到30m, 唔貪

咁都比你諗到 勁

阿狗標價€39M

Bye 比狗

牙達幾時出黎鳩UP

35 m豪比你

psg前排唔係出25m pounds咩
應該~33左右會放 我估

if 施美度 leaves
少難wo ching...

fab之後報返原來bid都未落

其實可以收貨啦, 等住籌旗開party

How much ?

Euro就25m

David Ornstein：

大衛雷斯很可能因為頸部受傷缺席英超揭幕戰，甚至可能缺戰更長的時間，阿迪達將於賽前做出決定 ( 電訊報稱大衛雷斯在社區盾上頸部受傷，可能傷停一個月 )。 不管大衛雷斯的傷勢有多重，阿迪達都希望 Holding 新賽季能留在隊內（ 而不是租借給紐卡素 ），英格蘭後衛已準備好在周六揭幕戰正選出場。

本身20m
鈀加多10m
靚仔加 5m
環保撚加多 5m
俾個九折 35m 啦

疤過得來開10m都夠膽死
再唔係就揾啲高薪老野來換
10m可以 叫佢幫地傾到30m
開party咪10m賣比佢

跟隊記者 Charles Watts：

本週早些時候，阿士東維拉給出了對馬天尼斯的第二份報價（略高於1500萬鎊），阿仙奴尚未回應這份報價。 槍手正嘗試和馬天尼斯協商續約，但阿士東維拉願意給阿根廷門將更高的薪水，而且承諾給予他一號守門員的位置。 目前尚不清楚在周六的英超揭幕戰上，馬天尼斯和蘭奴，誰將代表阿仙奴正選出戰。

有神軒同pope都唔用笑撚死

呢個比喻好好

呢張圖唔掂

返巴塞頂施美度

加泰-每日體育報：

巴塞隆拿準備出售 Semedo，並將比爾連視為其替代者，西班牙豪門已經與阿仙奴高層就比爾連的轉會進行了會面，轉會費預計2000萬歐元 。

Di Mazio 團隊也確認，如果 Semedo 離開巴塞，比爾連將是他們的第一選擇。

比狗有邊一part勁過施美度

[url]
[/url]
復賽後最多撲救龍門

Swap deal我都收貨

20m歐on9?

WTF 20M?疤傻撚左？
無40m唔放

Fifa UT 美斯專用閘

施美度係勁巴狗就唔會放啦

仲低價過psg

如果賣比用叔打正選嘅話
我覺得拎semedo做後備都冇問題

起碼3500啦

fashion sense

Face

9折係36M喎

食菜

10M
佢都係想借公事為名黎倫敦遊埠姐

做善事

食素慳返疤少少錢
轉會費係咁意加返啲啦
小數怕長計

星期六 右翼會係屁屁定安呢
未有Party 中間會係 安 沙 施
定 埃及仔 沙卡 c8

古天奴迪比利就一億

比爾連斷估都未渣到得返佢地1/5掛

成堆中堅一個都放唔出

仲出埃及就反達啦
燒沙c8

原來平時笑果張gif喺依個訪問

咁做乜要換

反比

咁都比你發現

雷斯傷 wow左未

20m都on9 快撚d死啦死疤狗

清朝佬擔大旗了

屌你老母 巴塞出得20M買比狗？
堂我地開善堂呀？

on9唔洗走出黎認既

連仔可唔可以del cm

頭髮長返都要中間分界

阿post日日內戰好熱鬧，愛狗嗰期post都唔想入

個期真係連波都唔想睇

睇完先再內戰
#恵比寿マスカッツ
#真夜中の運動会

無相澤南
不了

三上假左咁多

主要係唔想睇波所以鋪都唔睇

好cute

嗰期場場比人廿射
對住中下遊都場場輸
頹到唔撚想睇波

諗起莫耶斯果期既49000
佢地點係高登點立足

燒係重點可唔可以比我回歸迷燒黨

好癲

愛狗搞到炮縮唔睇波
去迷埋d濕鳩女團

咁細個已經30 萬

咁屌咁後生搵咁撚多

上季Kepa全隊最高薪

chilwell都百尾

人生贏家

月薪千二萬港紙

乜水？

真

宣明會兒童

Villa also wish to sign a No 8 and a goalkeeper. Arsenal stopper Emiliano Martinez is the top target and the next player on their list.

即係維拉仲有錢淨啦

燒好似就死咁.....

佢已經唔使做咁
前排先買完LV
定贊助比佢

No.8 細爆 打包

維拉放過我地廢龍好冇

唔係呀嘛你覺得比狗勁過施美度？
迷阿都唔使盲撐到咁嘅

willock ok too

廢龍細爆25M即放

緊係勁過

埃及雖然唔係8號 但都算中場要唔要

willock啱AV profile多d

我依家萬二都冇

又得wo
~5M 仲平

一定勁過

施美度係災難級

施美度基本功好好多好多好多好多好多好多好多

又係一場論

你去疤區問下咪知

波底咪係 但企位防守咪同比狗差唔多
佢進攻仲要廢過比狗好多

琴晚豬腦又入波

55

999

1000